（突發）瓏門一房710萬成交

樓市小陽春持續多月，消化不少購買力，雖然交投放緩，但市場仍不乏新高價。新地（016）屯門御海灣II高價開售，首批單位折實平均呎價超過1.8萬元，貴絕屯門新盤，即時辣㷫同區二手。其中屯門站上蓋瓏門，1房造價首次700萬元。

中原地產酈偉倫表示，瓏門8座高層G室，實用面積379方呎，屬1房間隔，由於單位有租客居住中，即使買家不能睇樓，但仍能以高達710萬元成交，呎價18,734元，成為屋苑1房新樓王，買家為外區投資者。原業主2017年3月以548萬元購入，單位4年升值近3成。翻查成交紀錄，瓏門對上最貴1房為同座低10層G室，去年底以668萬元成交，最新成交較4個月前紀錄再推高42萬元或6.3%。

真好！
有人托住個市俾香港人賣樓移民！

唔好比佢停呀
繼續升市

仲小陽春，大洋腸都黎緊

瓏門1房邊值咁多

痴撚左，仲要無樓睇
成個屯門俾灣灣扯高哂

兒登仔：屯門大西北牛屎鄉下地方 狗也不屌 寧願瞓港島屎渠都唔住大西北

連登仔其實住邊？

屯門市中心哩個價算平啦
隔離城點做緊2萬一呎